打開條女部電話發現咗啲野...

小紅書
抖音
淘寶
bilibili
wechat ...

心都淡鳩曬

真心分手
呢個時勢仲用埋d禁既嘢 都唔方好人得去邊
長痛不如短痛啦

分手啦 同支那雞一齊隨時副身家都冇埋